造物業管理同我入曬黎

工作人工，前境，環境如何？

正常50k一個月
返5日8個鐘唔洗shift
30日大假一年

其實你on9可以唔洗衝出黎柒

物管工程部technical manager 算low pay 架啦

HO 差唔多五皮一個月

你想問d咩

你學歷?想做前線定寫字樓?物管需求都好大

前線有幾錢？

Cs 請唔請男人？

做左兩年 準備上spo決定轉行
依加發現個世界好大
要返去不了

轉行可以去邊

利申：物管eng

前線係保安定係cs,物業管理個範圍都幾大下

咁快上spo?勁

做字同造字都未識分 物管的確啱你

係
但都決定走了
依行個死症係付出同收入絕對唔成正比

on 9先會問呢啲問題

呢個只有政府HO 先叫見到自己未來，但都越黎越難做

我唔係做public
我以前做豪宅 乜柒都要親力親為
太頂唔順

個m依加求緊我返去

師兄轉去做咩？

認真 做緊apo 14.5k 覺得好低人工 自問影衰連登仔

Finance

睇樓主打字
分分鐘保安看更都做唔嚟
仲CS

Apo 14.5算高啦

呢行都唔知做幾耐先20k

我pa都14k喎，雖然而家等緊轉工

重新再讀過？

Apo一般頂都係得18k

大把5.5日

呢行話哂都唔係搵錢行業，算係咁啦，出面好景又唔關你事，出面食屎又未直接影響到你

依加唔使讀
但我依加老細同個客(本身朋友黎，依加變左客 )係咁叫我去考保薦人
如果考就要讀

Btw小弟其實讀物管讀左四年

入左個垃圾盤做工程部

呢行早走早著

好浪費喎
就上SPO你應該都20k咁上下
轉行做finance又冇讀書 都搵到呢個數？
定係要識人

就係依個問題
係物管就算你好似螢火蟲一樣咁出色
一樣唔會加人工。
當你係私營盤，你諗下你啲人工邊到黎
所以做得幾好都唔會加人工
依行難聽啲 不求有功 但求無過。
所以，如果認為自己其實算fit馬
快啲走

我俾完resign letter佢後過多兩日
佢講到明肯留嘅話下個月加到25k同升spo
依加人工20k左右咋
同埋以前真係感覺自己係物管算人中之龍
轉到過去變普通人

係物管撈得掂，出到去都應該可以撈得掂

物管呢行太多垃圾呃飯食，仲要係高層，有料既都走啦

小弟個優勢係344同工程野熟到爆
對業主都俾到下演技
所以以前火箭咁升

但本身行業有問題真係冇計

做咩職位 點解想轉行

師兄 可否指教一下，啱啱下星期返新工做PO，之前未掂過🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

一做就po？
Po定apo
公屋定私盤定工商

工程 入酒店啦

做過一陣apo應該好易入housing做ho啦 Ho 冇做過物管都請

clubhouse算唔算物管，感覺好低賤

想問facilities management 同property management 有咩分別？

其實難唔難揾到cs 或者po?
邊間比較好？

係
以前做開公屋maintenance
新工 私人樓 都係mains野

你咁on9 請左都好快炒

假設正正常常做物管呢行 30歲有冇40k

有25k都偷笑

應該多數無，講緊大公司經理先有呢個人工，邊有咁易升

睇你點樣正正常常法，有人愈跳愈高，又有人做左咁多年都係睇一個位，或者跳黎跳去都係咁上下

Same 好撚重複d野 想做fitting out 同a&a工程

係出面做過地盤就知道準時收工係幾咁幸福

物管前線算唔算物管

我當自己保安多啲

前排apply左狗鐵既property officer, 知唔知道人工大概幾多 同埋易唔易請人？ 不過仲未收到interview電話

利申：以前part time做過3個豪宅，但計埋都係得年半經驗

都唔係 離島

mtr好chur
利申：聽番黎

有無人係ura做個

但知唔知人工如何

寫字樓大盤 fg做咗兩年就有22k
不過呢行下把位
成間大間求其一條友都屌得你
未計租務業主
我都搵緊路走

d住客好撚煩喎
公屋個d比個少少錢嘈嘈嘈

唔收錢幫佢換 都要嘈幾時換

中產盤都好多乞衣
"我有比管理費架" /"管理費應該包埋架"

香港出名投訴文化 少少嘢講到世界末日 以為同佢一個客咁

利申 已成功出坑轉行

商場/寫字樓/住宅邊到好做？

17fg, 做梗半豪宅apo,
人工唔算太差，想轉行又唔知做乜，
留喺度又覺得自己唔應該唔屈就
暫時想轉去做商場或者跳糟睇下會唔會好少少

利申: 行內出面嘅惡盤

一定係寫字樓最好做
其次商場 住宅睇咩類型 如果做單幢樓 日子應該還好 大型盤不了 潛伏唔少VIP

點解寫字樓好d?

你連做同造都未識分我諗你最多都係造下保安咁咯

做物管管理層就有前途，做行動組就辛苦工

做management都唔會有前途

PO大概有幾錢人工

問題入得物管既人多數無一技之長
你話轉工 都唔知跳得去邊

公屋都聽過類似嘅野
我有交租架 幾時先幫我換
唔撚洗收錢都你搵到咁多野講

轉行就個個都係架啦
係英文、普通話呢d帶得走架姐

14-19左右啦

有得簡既話 就唔好簡入呢行啦樓主

除左有啲人覺得幫佢換係老奉之外 最難忘試過有人打電話落黎講 如果安排唔到即日幫佢換 佢就跳樓

果時新報到 比佢嚇一嚇 後黎有同事講返 打電話果個係白卡人士黎

利申：已轉行

仲有eq 同轉數快係帶得走

Yes 學到對客技巧 遊花園 扮有同理心 射波比人 錄音機
D政客技巧會學晒囉

遇到蛇蟲鼠蟻 高空擲物 同噪音投訴時 扮到好同情好誠懇 通常走得甩

中頭兩個咋
我新制，冇30日大假，DKLM

至少都有比錢
公屋真係on99
一堆新移民R着數

公屋唔洗驚佢係乜柒老細嗰姨媽姑姐表叔姪，
投訴咪投囉，
中產盤又話呢個係大老闆個秘書，嗰個又係唔知邊個manager

4年 27k 5day 18AL

你食蕉黎架咋，物管

同d豬肉佬叫自己肉類分割師有乜分別

咁唔好彩預到白卡
好彩我呢到未有

ive hd仔... 14k 好小 做左大半年 做夠一年resign 做個pc仔慢慢捱算

巴打轉左去做咩

考到政府工做個主任仔 不過唔係HO

fatfat

妳高姐

加油巴打 而家政府退休潮 會請好多人補位 有心考咩位試下報

點會呀，3萬幾，日日行兩步，開下會，朝9晚5，寫字樓工，舒服到呢

食環小販主任?

唔自爆咩部門officer 唔係食環小販主任 ACO HO

小妹入行做住宅Pa...請問課程有乜介紹
我想遲啲轉商場推廣部

商場保安
ok好做
退休生活咁過日晨

同前公司個商場識個個講轉做住宅Pa
佢有問我去唔去商場做csa
不過我覺得PA應該好過CsA

商場cs煩到嘔
高級場既話
你個樣無咁上下人地唔會in你

我之前做商場入面啲 reception
有時都會同管理處吹下水
Cs個主管都話有位可以入去
不過pa放紅csa要輪姦

如果10年Main Con BSE, 轉做物管可以去到咩位

Am或se睇幾個盤

我17年恒大畢業
而家做緊管理層
50K 年尾雙糧+花紅
20日大假

人工幾多左右？

請問打針姐係點解呀管理層

3萬幾一般黎講35歲左右應該有
朝9晚5我同你講唔會有可能
另外打風又風更 有人跳樓又麻煩
開會最慘 俾人糟質到仆街

你打結構定泥水先

睇盤，有chur有唔chur

做緊大公司私盤物管
可以話慘過做鴨
io主席要求做乜你就要做乜
明明屋入面關我撚事都要做
之後反口嘅唔講啦
最慘講話放工
實際要覆msg湊io
出order又要畀會計問埋啲幼智問題